大鑊啦原來過左送中台灣好可能當香港係大陸呀到時咪移唔到民...

知錯了
各位手足請行出來幫幫手反對啦